今日吃過茶記早餐 決定唔再吃阿活早餐

無錯 阿活一兜粉加炒蛋多士先$28.5
我係茶記吃同樣既野要$32
但係茶記兜粉大啲 個雞湯底仲要好好喝
炒蛋滑啲蛋味濃啲 多士軟熟啲 奶茶香滑很多
阿活平時要叫埋塊牛扒先飽 成$38.5蚊
茶記唔洗吃扒都飽 正好多
以前吹奏阿活早餐係小弟唔識野

你唔係以為咁易洗底掛?

繼續支持阿活雞胸紅米飯

粉加炒多仲有個多士都唔飽

想轉會邊間啊

湯都飲撚埋，你贏啦

大快活最撚正

從來只食大快活下午茶
西多好正 講起都想食

我果邊茶記食個早餐唔記得24定26蚊, 兩塊多士+餐肉/火腿/炒蛋果類任選二+沙爹牛面

阿活兜粉好細

真心濃雞湯 好飲

屌打阿活

大家樂更好